耶撚聰話十萬人？而家維園仲有人，過2百萬啦

耶撚聰望緊我地打飛機，好爽

到達終點，卻是我們自由的起點

Blur樣先